啱啱開波前出lineup嗰陣 同補習班個小學生討論曼城個陣

:我 :小學生

:點解唔出Torres

:Torres新加盟啦 老友

:Ake new too la 老友

:後防要適應嘅嘢 相對冇咁多 老友

睇完今場我想知Ake適應完未？

樓主小氣到連小學生都撚

Ake入左球波 係隔離個3隻送咗3個12碼

得Ake冇輸12碼 老友